侵侵屌鳩媒體做假話拜登贏，媒體段章取義老屈投降

連登班反侵力反應都好快